溝女開場白

用app 識女仔，今日有一個connect 左，想問下各位Ching 有咩開場白可以用？

hi

How much?

唔需要借錢呀byebye

問完 how much 我都吾會比得起啦⋯⋯

你個閪好臭

你喜歡孔子嗎

好老實講
個女仔玩app會有一大堆狗公搵佢
其實佢覆你只不過咁啱得咁橋
所以巴打真係好好彩
亦都唔需要啲咩特別嘅開場白
介紹下自己互相問候下大家近況
之後一句

我好耐都未試過咬枕頭

信我我包保你挑起佢條淫根

咩係咬枕頭

學野啦連登仔

真係咬枕頭嗰個咬枕頭
條女有機會聯想到乳頭

我有車有樓收租

跟我啦

會吾會諗到乳頭呀⋯⋯

佢咬你龜頭好冇

冇車又冇樓收租，同屋企人一齊住私樓咋

咁你收手咪阻地球轉啦